Snyder cut JL算唔算屌打marvel。。。

除左ww自帶background music之外諗唔到有咩缺點..

睇左未..

推..

打鬥鏡頭同暴力程度算係
Marvel D電影拍唔到美漫果種暴力

唔同me睇..？

Marvel搵Zack拍算啦

Synder cut部分慢鏡頭比較無謂，唔係全部都真係墊到個氣氛出嚟，譬如早段WW solo戲不時zoom外圍個差佬

復活超人一節，好難想像Batman對Suoerman全無防範，bvs都識準備定啲子彈、矛啊去防佢，搞到Batman有種自己拎嚟柒嘅感覺。呢度反而Joss版Superman句「Do you bleed」好鬼點睛

Trailer度小丑嗰句「we live in a society......」，搞到有錯覺以為呢度會有乜好精彩嘅對話，點知係無。呢段嘅好睇係個情節，唔係對白。（唔算缺點嘅，純粹覺得不合預期）

再者，就算缺點補足返亦唔代表壓倒Marvel嘅（對「屌打」呢個詞有保留）
條橋比起bvs我覺得係downgrade咗，變咗普通打大佬，同Marvel大部分戲都係咁上下，深度遠遠及唔上bvs超人同蝙蝠俠諗法上嘅對立
（但呢度又係好弔詭，Superman一復活就失控某程度係印證返Batman bvs前段嘅諗法係啱。要不是Lois在場⋯⋯）
論場面，Synder cut場面深刻嘅固然有，但Marvel都唔少，尤其avg3、4

btw，其實好難完全搵到一套Marvel戲嚟同呢套比較，剛才講avg3、4本身已經有好多戲去build up，而呢套就有成4個鐘片長）

淨係四個鐘都已經搞唔掂啦...
呢個節奏擺上戲院睇真係無眼睇

剩係識斬頭已經贏哂..

仲有darkseid踩一腳

marvel=愛回家level..

你係邊個..

你女朋友...

marvel角色本身都冇深度..

冇冷場..
再講..zack實cut到3個鐘..

Thor: ??

marvel真係俾弱智睇..

其實你唔係冇point點解比人負皮到咁

其實以雷神既能力黎計，拍唔到好似zod同faora咁最起碼都應該好似街頭超人咁啦
Marvel d動作戲好hea

JL係「超人式打鬥」
Marvel係「硬橋硬馬落地動作」

明白嘅
始終咁多年嚟爭議咁大

一個重作寫左over 1000幾字自high既學生

對比

一個次次交足功課，有幾份仲合格以上既學生

咁都叫屌打？

比較果part唔評啦 1000字自high都放埋一邊先
點樣重作呢請問 難道你以為宜家係17年拍得唔好
我地再拍過啦咁呀？？？

zack synder係怨婦，唔識控制片長，只係想拍佢既故仔，然後屌wb interference 太多（wb都係屎）
bvs已經係，bd版出加長版救命叫「補完」，輪椅lead造咁重要唔講，上映版俾人屌完先加返個cut, alfred劈木完來又回應bruce𢱕車呔係有目的，一個係代表破壞一個係建設喎...
slow mo係有意景呀，型囉，then?
呢套我深信如果唔係佢迫住中途退出，肯定係上映整完個2.5hrs再整個加長4hrs補完添

joss whedon係垃圾，但唔見得zack synder好神級，佢動作場面係處理得好，但唔係合格既電影導演，可能拍劇岩佢d，大把時間俾佢講故仔
最嘔心都係班synder fans幫佢護航兼過分解讀，講到所有畫面都係神級，直情痴撚線到邪教信徒咁

利申：未睇哂JL,太長局住分開睇
純粹唔喜zack synder本人

本來分上下集, 4個小時有咩問題

計打鬥戲黎講起碼唔會好似MARVEL咁快到同亂到睇唔到先
慢鏡黎講係多左D, 但睇佢係咪咩都慢, 如果IMAX睇應該你會跟住呼吸都慢
閃電俠果PART
MARVEL 服2有一PART雪山都係慢鏡,其實都幾正
JL依個版本一定好過2017年版, 當年睇果陣我唔知唔係原導演剪
覺得點解咁撚快完, 同埋點解有D野好唔合理就帶過左,最尾仲有MARVEL
搞笑FEEL, 係到打小兵,笑下笑下ON99, 好多位都好夾硬黎,但唔怪得佢
佢係原導果到收到個4小時版都知仆街, 又唔知點搞, 上頭又叫佢CUT成一集就算啦, 搞到好夾硬,
2021一定屌打2017果套, 如果當年分上下集戲院上, 再中間插幾套獨立電影, 之後先拍個最終大佬再上中下集, 咁就屌打MARVEL啦.

佢最未D人死9晒, 又有小丑又盛, 基本上都唔知拍唔拍到後面, 個導演都話華納好似唔係好BUY個故仔, 想拍完個海王2 閃電俠就算9數,

好長 頂不順

17 VS 21,

2017較快左, 每一PART 可以CUT就CUT

你真係未睇過魔戒

要cut 多D 先可以加垃圾笑位
屌你老母, Flash 最後果幕都可以cut , 改成推車,救人
一開始如果跟番Snyder cut ,話隻狼係揀無人地方做基地咪得, 仲救乜鳩人呀?
用番Flash 最後大逆轉, 咁2017 唔會比人屌得咁甘

你自己了解吓來龍去脈先啦

你唔明
如果唔係比人阻止 完成版 即係上戲院版 suppose係3個鐘
但係最後比人cut到得兩個鐘
而家導演有機會任佢放幾長都得 作為fans service
佢都寧願放長D 所以先會有呢個4個鐘版

其實坐得低睇呢四個鐘都預知、接受甚至鍾意Zack個敘事節奏同大致個水平，好難想像呢三者以外嘅人會貼錢買難受，所以放四個鐘真係絕對無問題

所以唔應該片長論高低

其實有D人真係坐唔到咁耐 咪分開睇囉
煲劇連煲幾個鐘又唔見佢地話耐

而家邊有人有獨立思考架
人講我跟住講咪得

肯定屌打左你

難得fan屎有得高潮下 由佢啦

same真係頂唔順吹奏到神作

坦白講，背後係迪士尼，一定走兒童向

仲要踩自己阿叔個頭

Marvel Phase4 之後唔知何去何從
所以又係DC贏

硬橋硬馬
但係個畫面搖到仆街

joss版係得正義聯盟，bvs關joss咩事，搞清楚先啦

我講緊Joss版正義聯盟Batman被復活Superman一手拎起，跟住問「Tell me, do you bleed?」

應該夠清楚？

劇集與集之間可以cut
戲可以咩
更加唔好講起戲院睇

而家4個鐘叫你係戲院睇咩?

真, 淨係見到Snyder個名已經感受到嗰種黑暗、人性醜惡